意大利外交部拒絕對此視頻發表評論。聖戰者發佈意大利女人質新年前夜視頻|傑米·德特默，芭比·拉薩·納多| 2015年1月2日|每日野獸
意大利海軍在推特上定期更新被困乘客比例“我們要死了”：倖存者講述希臘渡輪火災恐怖|芭比·拉薩·納多| 2014年12月29日|每日野獸
我得知他在下東區工作和生活，為一家意大利餐館下單，並撫養兩個孩子。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼爾·萊文在阿拉瑪出生
這家書店的開設是為了向曼哈頓人展示意大利書籍和文化。迷住米克·賈格爾、約翰·列儂和格麗塔·嘉寶的書店|費利斯·皮卡諾| 2014年12月16日|每日野獸
因為這家商店象徵著一種特殊的意大利機構，即拉法西亞：即展示儘可能最好的面孔。迷住米克·賈格爾、約翰·列儂和格麗塔·嘉寶的書店|費利斯·皮卡諾| 2014年12月16日|每日野獸
這裡的街道對於一個意大利城市來說相當寬，但在美國卻被認為窄得令人無法忍受。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
所有在法國境內的意大利商人，被稱為放債人，根據菲利普集市的命令，被扣押以索取贖金。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
說德語超出了我最令人眩暈的雄心壯志，但一位意大利跑步者或搬運工立刻出現了。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
事實上，長期的征服讓意大利人民士氣低落到了可怕的程度。歐洲概覽|霍勒斯·格里利
紅衣主教隨後暗示，沃頓為了逃避意大利的授勳，在某種神祕的任務中消失了。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特